唔批鬥, 香港人就永遠自私落去

就係因為係講不分化不割席
令到我地進入咗social loafing既問題
令到成班人有唔進化既理由

都係果句
真心討論同淨係屌人老母差好遠
未見過連登有檢討post係俾人屌嘅

直頭退化

我諗你所指既檢討post同我講個啲唔同

啱啱出面話上門捉人都好嬲架
嬲囉, 無啦

嬲完好早d休息 聽日仲要返工

收到, 即訓

其實岩，一句不分化不割蓆，就絕一晒所有行為，連檢討改善都俾人話⋯⋯

true

我覺得係等緊人吹雞咁
爆眼個時都係咁喇

推

拉

自私都可以用嚟抗爭，唔係話自私就會錫身